尷尬！國民黨歷任黨主席排齒輪喊話「轉動台灣」 結果卻互卡...

個齒輪係咪有d似曾相識呢？

國民黨今（6日）召開全國代表大會，國民黨大老、要角齊聚，但在歷任黨主席上台喊話要轉動台灣後，卻出現了意外的畫面。

在國民黨全代會開場後的橋段當中，歷任黨主席馬英九、吳伯雄、朱立倫、洪秀柱、吳敦義，以及現任黨主席江啟臣上台，手拿著齒輪，喊話要世代傳承，轉動台灣。

當六人皆將齒輪放上台灣地圖後，因其中四個齒輪緊密連接，按照此排列方式，將使齒輪出現完全無法轉動的窘境，但在一旁的投影動畫，因齒輪之間並無緊密相連，則仍可如常運轉。

此不合機械原理的畫面一出，民進黨立委王定宇諷刺，齒輪這樣排列只會卡死，就如同中國國民黨決定繼續擁抱虛幻的「九二一中」。

齒輪互卡的狀況，在今年六月中共黨媒人民日報透過臉書發佈「港區國安法為香港經濟撐腰」的宣傳圖片亦曾出現，以三個齒輪解析港版國安法對於香港經濟的重要性時，也被發現，只要最大齒輪「港版國安法」加進來，將使原本的兩個齒輪無法轉動。

成個黨都係弱智

同共匪如出一轍

每日一柒

跟本係共匪文宣, 無學精過.

有片想睇

人民日報三齒輪國安法gif流出

國民黨

同源編導

叫得一個忠國就預左架啦

人冥日作咩
真係人一藍腦變殘

國民黨照copy支那豬

我即刻諗起呢個.

仲要係高雄台東台南3個kik實咗
即係暗串Koreanfish已經變咗condom啫

太公文匯

共產黨又係弱智，國民黨又係弱智
究竟當年係咪青山走犯

品字型三個拼埋就一定郁唔到

臭坑出臭草